點解香港法官咁熱衷於插手民主選舉？

求其copy返維基facebook已經可以廢除民選議員

美國法官反而死都話唔會介入

又話美國香港都係普通法？？？
香港法官權力大咁多？？？？

美國行大陸法

傻咗？

香港有民主選舉？

美國 50 個州入面，得一個州係行大陸法體系 (civil law system)，就係路易斯安那州 (Louisiana)，其餘州份、屬地同聯邦都係普通法體系 (common law system)